蝻亞仔一大朝係樓下周街跑同叫囂

星期日想訓晏小小都唔得 唉

唔覺有問題